[COYS - 最強十號已在陣中] 熱刺球迷吹水區234

COME ON YOU SPURS

Tottenham Hotspur Stadium
Capacity 62,062
Opened 3 April 2019

熱刺是一間座落英國倫敦北部托定咸區的職業足球會
從1882年成立至今已經擁有過百年歷史，現時競逐於英格蘭超級聯賽；
球會主場為熱刺球場，球會的拉丁文格言 ”Audere est Facere (To Dare Is To Do)” 則意謂「敢作敢為」

榮譽：

甲組聯賽 冠軍：1950/1951、1960/1961
足總盃 冠軍：1900/1901、1920/1921、1960/1961、1961/1962、1966/1967、1980/1981、1981/1982、1990/1991
聯賽盃 冠軍：1970/1971、1972/1973、1998/1999、2007/2008
歐洲盃賽冠軍盃 冠軍：1962/1963
歐洲足協杯 冠軍：1971/1972、1983/1984

乙組聯賽 冠軍：1919/1920, 1949/1950
慈善盾 冠軍：1920/1921, 1951/1952, 1961/1962, 1962/1963, 1967/1968 (joint), 1981/1982 (joint), 1991/1992 (joint)
南部聯賽 冠軍：1899/1900
西部聯賽 冠軍： 1903/1904
倫敦超級聯賽 冠軍：1902/1903
南方聯賽C組 冠軍： 1939/1940
南部聯賽 冠軍： 1943/1944, 1944/1945
南區慈善盃 冠軍: 1901/1902, 1904/1905 (joint), 1906/1907
Dewar盾 冠軍：1901/1902, 1933/1934
倫敦挑戰盃 冠軍：1910/1911, 1928/1929Anglo-意大利聯賽盃冠軍 冠軍： 1971/1972
諾域治慈善盃 冠軍： 1919/1920
諾域治醫院慈善盃 冠軍： 1946/1947, 1949/1950 (joint)
葉士域治醫院慈善盃 冠軍： 1951/1952 (joint)
Costa Del Sol 巡迴賽 冠軍：1965, 1966
Nolia 盃 (瑞典) 冠軍: 1977
日本盃 冠軍：1979
太陽國際挑戰盃 (瑞士) 冠軍：1983
和平盃 (韓國) 冠軍: 2005
Vodacom 挑戰賽 (南非) 冠軍: 2007
飛燕諾 Jubileum 巡迴賽 (荷蘭) 冠軍：2008
巴克萊亞洲盃：2009
賽馬會傑志中心挑戰盃 冠軍：2017
國際冠軍盃 冠軍：2018
AUDI盃：2019

2020/2021主要職球員

Chairman
- Daniel Levy 利維

Manager
- José Mourinho 摩連奴

Goalkeepers
1 - - Hugo Lloris (Captain) 羅利斯
12 - - Joe Hart 祖赫特
22 - - Paulo Gazzaniga 加沙尼加
40 - - Brandon Austin 奧斯汀
41- - Alfie Whiteman 惠特曼

Defenders

2 - - Matt Doherty 度靴迪
3 - - Sergio Reguilón 利古朗
4 - - Toby Alderweireld 艾達維特
6 - - Dávinson Sánchez 達雲遜山齊士
15 - - Eric Dier 迪亞
19 - - Ryan Sessegnon 沙式朗
21 - - Juan Foyth 科夫
24 - - Serge Aurier 奧利亞
25 - - Japhet Tanganga 坦根加
33 - - Ben Davies 賓戴維斯
49 - - Dennis Cirkin 卻堅

Midfielders
5 - - Pierre-Emile Højbjerg 靴爾保
8 - - Harry Winks 哈利榮斯
11 - - Érik Lamela 林美拉
17 - - Moussa Sissoko 施素高
18 - - Giovani Lo Celso 盧斯素
20 - - Dele Alli 迪利阿里
23 - - Steven Bergwijn 貝雲積 荷b仔
28 - - Tanguy Ndombele 尼當比利
30 - - Gedson Fernandes 捷臣費南迪斯
47 - - Jake Clarke 奇勒
48 - - Harvey White 懷特

Forwards
7 - - Son Heung-min 孫興慜
9 - - Gareth Bale 巴利
10 - - Harry Kane 哈利簡尼 (vice-captain)
27 - - Lucas Moura 盧卡斯姆拿

Loans Out
- Troy Parrot 蔡柏樂 樂仔
- Oliver Skipp 史基比

不慎1001

真熱名單Update @20200920 連會員名, 67人.
歡迎加入, Post 波衫連會員名置中. 多謝合作.
改左名既/ 無post到既 自己編輯返 Post 多次. 我都記唔到咁多. Thanks.
唔該置頂呢個Post.

Regards,
Levy.

有update，請留言

我摩真係睇到Kane 先係核中之核

熱狗不嬲唔係1001開

收起兒子休息下

i know

原來大力神嘅替補，一直都在陣中

買左20蚊熱狗win 修頓 2倍.

賺左20蚊/

再買左20 熱狗champ 60倍.

正式朗尼化

下半場修仔high line 比摩佬睇穿左

想pin

其實咪賓馬加C朗咁玩

兒子回塘啦

傾都有

5粒

kane

Pin la

不如荷b換son畀佢唞下

鄰居燈撚到 tg又係見到個柒頭鄰居迷燈到我地cup

請問上個post話兒子回塘位巴打去咗邊？

摩佬個套皇馬仲差過奧燒

kane都執返球

比son休息下啦

終於入

原來我fpl cap左son

醒起上季9-0

修下半場走晒樣

又波追人

傾都整番粒

CAP左美揚

大家
滿唔滿意

Cap咗kane

但無買son

唔滿意，快撚啲買中堅

其實唔用奧蕭啦
現代英超玩唔起依啲球員
打起肥當+LoCelso仲好

屌 點解唔得閒睇又入咁多
得閒睇又踢到閪咁

屌啦 我copy鄰居po 屈我燈
咁燈撚到5-1 開心啦

戰術大師 下半場出黎屌對面4粒 唔反摩了

Fake fans

Kane無氣。。 買前鋒未

Son 今場10分
好癲

摷定件SON出黎聽日著先

我地幾耐無大炒過人

5：1

Dias is coming

原來你條撚樣改左名

修仔後防推得太前喇

今場就似d樣啦
但對中堅係點撚樣

哩場真係痴撚線

牙傾終於有得抖
橙

我一醒 由輸緊變5-1
點睇

變左皇鹿

摩佬半場跳脱衣舞
Abababia bababa abababa bababa?

換人未

都係個句 買到切乜都得

因為你唔係度所以入五球

聽日就決定著你

摩連奴防反link up play專家

其實上半場都好撚閪

留力啦

一周四賽

其實。。。
杜仔都柒柒地

你瞓足全季得唔得

嘩 原來入波嗰陣bd都入到禁區

未起底都估到係邊個

呢位皇馬巴打
你識貨 小弟熱po迷摩第一人

我愛摩佬

小弟有件前季作客衫
想印son
係咪宜加已經冇地方可以印到
有冇ching可以話比小弟聽

杜仔好撚正噃

真

換埋中堅 買埋後備前鋒
再買踢起肥當 將winks做後備
其實就成個陣容好撚夠玩

好彩唔出列文

終於收起kane

我都係到出出入入左幾年 唔洗叫得咁疏

btw 我對摩佬評價保持中立

NTS齊熱刺十年內嘅野

休息下啦
正前得佢

係未入第3粒果陣都好西

我訓緊輸緊wo

嘩 換Kane走
肥仔時期完全冇試過（除咗傷）

我就係睇到上半場咁閪
先熄機去做gym
點知做做下又一球兩球咁入

修頓啲埋門廢先唔洗輸
真係要中堅

入咁多粒但唔都遮唔到dier呢條廢撚有幾咁廢

收埋son啦 好驚佢傷

同意

根本下半場就係縮埋一舊
等反擊就咁攻人地條high line

因為呢個係摩佬

果然係熱狗老細
搵日睇下執唔執到舊嘢先

入球都重要, 但只係反映到一部份
kane son 呢d 先係有腦, 自己入少球都可以助攻隊波
有大局觀, 用波合理, 呢d 先係長期幫到隊波
其他仲有美羊拿卡

但曼迷同英撚吹到入波=大哂, 可比沙拿文尼, 慈善球王變左大帝

今日著緊

中立好呀
唔好反喇

係 反正都真係穩陣3分落袋

咁好wor
想印多件今季bale
小弟都係因為當年bale先做熱狗

完全未擔心過

反摩正式收皮
迷摩全面進場

周中再出son 加傾

清未來一季可以試下做多啲gym

我都係因為bale先做熱狗

公喜

下半場已經見唔到垃圾長傳 變晒kane比son 邊路為主一腳波d反擊
呢下野真係針住對面失個球黎打

same

寶寶靚搶

藍色嗰件真係唔知點着好
好想買件白色

呢場之後
課硬金 最強中堅要加盟了

隻手高唔過身

點解會簡左呢件藍色

lml 真心廢

引用摩連奴嘅金句
反嘅人真係好慘 摩連奴又攞冠軍 反多陣摩連奴又攞冠軍

今場想讚下紫寶寶
我熱mvp

真係Dias + Carlos 就半季迷摩了

仲有冇人反daddy

翻吹VAR 手球

冇勁過

Lamela真係

屌VAR

pen

屌你喇Var

係藍店飛龍見特價買
反正平時剩係得紅色
而家買咗件陳7又係紅色

掛住臭了.............

反利巴
希望你喜歡文迪斯既靚貨

咁都俾12碼

咁近deflect 上黎，唔通斬撚咗隻手咩

掛住脆了

wtf penalty again?

白色奧利亞

睇杜輸12好過臭輸12

摩二季

train 班球員踢個球去人地隻手就夠喇屌

穩定地廢

@文尼

第二輪三埸7球

bt sport 講波佬話呢球同琴日白lin嘅都唔應該係handball

又諗起素素

Ings 呢場之後想唔想黎？

正頭啦，唔通斬撚咗隻手咩

諗起歐聯mane嗰球

我無講邊個丫

嚟到可以做正選，Kane可以做朗尼俾波你～

咁都12碼

嗰球係今日就唔計handball

真係麻麻wow

呢場對修仔都多失誤

最佳攻中 kane

條手球新例真係好on9

明明佢喺狼隊好勁

新例高過身唔計

唔好再講

講起high line,拜仁都好中意玩high line
如果用而家嘅熱嘅狀況同戰術去打拜，應該有得打

好彩今年唔洗打歐聯 唔係一個唔該拎左歐聯 肥普都唔知點算

狼隊佢攻多

諗太多

折射比12碼

邊度抄post

建議唔好ff 條防線咁撚垃圾 半場比拜狗456左

擺明想燈

Ching唔比人中出10連發都算好彩啦

今場佢好少攻上去

睇左三場杜仔
感覺未上力咁

我地垃圾後防點夠人地前場玩

如果我地d中堅勁d
2+3好啱打三中堅

痴漢成日mon人

反而BD攻上去

美羊拿卡

Dier好多醫院波

mon post好過睇波

試緊 有REGULON 既陣

輸少過6球都偷笑
Dier 對利雲

間諜

山 Davis Toby ok ge

一係買新頂走Davies

唔會打得贏 拜狗

熱打英超 都用盡氣力

拜狗成隊德甲陪練

無咩存在感

首先換走Dier +Sanchez 先，換左再講
琴日拜仁先入完契仔賓，史譚保利 8：0
拜仁笑而不語

上季咪成日比獌軌妓笑low廢
話佢冇點入波

ft

兒子同簡尼咁撚勁仲借果條高爾夫廢老返黎把撚

如果好似今場咁 SON 同KANE 打得咁盡興 應唔應該3:1/4:1 果陣收起 等佢地休息

重溫法國孖寶

隊長竟然攬son

已經冇人提兩大中堅有幾柒

Wout Weghorst could become a #thfc player this week. The VfL Wolfsburg striker is attracting serious interest from Spurs. | @FardauW

德國記者， Not sure tier wt

6球？
10球都唔出奇

由其兒子 你一放佢落場 每一分鐘都交曬比你

今場LM唔太得

邊有心結

kane冇波入 佢屌你老母的

修仔真係輸自己
推到防線咁前

應該冇乜嘢掛打波嘈下交姐

son kane咁夾 bale不如都係打golf算

VAR 真係精神有問題
建議所有後衛斬撚左對手先好踢波

son同lml都冇事啦
隊長個啲少事

第1球真係輸佢地on9

好似食豆咁食 傾回撒搵son
之前係搵dele同傾咁樣打 記唔記得打阿狗 carabaou cup果場

其實又無錯既推咁前
係輸把握力同嬴有隊長
如果唔係一早對面係4:1

個新球員介紹好可愛

以後有人話Dier打中堅穩陣嘅，叫佢睇返呢場波

兒子

賣去英甲都比面佢

話可以同拜仁鬥個D, 睇返琴日精華再講
契仔賓比Sane 玩撚到喊

屌 就算贏5：2
個球var 真係好撚嬲
我諗唔止我地 肯定以後會大把問題

兒子英超第一次帶帽？

同埋唔知有冇聽錯
係英超第一次有球員同一場助攻俾另一個球員4次

打盃賽落佢算啦 買過隻有料嘅中堅啦

佢成日差1球

係啦 啲英文幾好
btw son係咁刷kane難 kane又刷bale鞋

無左屌你，成隊波爽晒

連門線技術都有問題 var就唔洗講

好明顯輸教練
摩半場即刻轉變戰術

skysports果個好好多

到呢刻仲信Dier穩陣㗎得啖笑

白撚痴 natural position 呢個球例

想知係咪第一個亞洲人英超大四喜

我發覺今場好難追post，平時邊有咁多人架

咁一定係

真係賣得

摩教進攻真係有一手

亞洲人入3球都無啦

Var第二季啦
仲咁7

Kagawa

係咪會轉身個個，好可愛

on9
如果修縮住踢 係我地輸5-2啦

c7都冇試過 已經超越當年c7

第一季個時仲好d
之後改左d 手球例仲柒左

係
我孫

SON老死林志堅見到佢老友入咁多咁多波會點睇

而家哈利簡尼有啲似最後嗰半季嘅山狗 出佢負作用但名氣又大到無得唔出

佢一定要防反 如果唔係功力廢咗九成

Ruben Diaz

去到季尾要用得失球分名次,
我一定返嚟屌柒呢個仆街球證

邊度㗎

意料之中

中堅咁樣 佢教防反再勁 都係得防 無反

咪玩啦 kane點柒都唔會球隊輸波偷笑

負作用 ＝ 4a 1g

巴打中肯

邊到睇返黎

Tottenham captain Harry Kane speaking to BT Sport: "We spoke before the game that there would be space in behind. There was one pass [to Heung-min Son] where I didn't even look. It was just about putting the ball in the spaces."

On his partnership with Son: "It's a connection we've been building for some time now, I'm proud of him."

雖然唔想佢成日霸住正選，但賣佢走又唔捨得

好撚型

紐已經俾人入咗兩球

再唔賣就止唔到蝕
如果佢去psg 可以贏下冠軍都開心

全部都係右面

有冇人會狂買細

幾時都講 白禮頓唔係垃圾 至少穩定中遊

完全唔會wor 對佢真係好失望

真係好撚癲
呢場之前都唔知佢地咁有默契

岩岩先開冇耐

有幾可中下遊踢控傳 地面戰術 可以咁穩定 白禮頓都係勁架

想換pin了

其實踢默契波先叫做有form既team
下下要叫 要指引先識走位 乜都遲左啦

好撚鍾意maupay

但1819果季如果唔係卡城衰自己+比軌黑+E沙拿空難
禮頓一早降左

kane球霸黎 平時有幾何會傳波

雖然佢對鄰居上撚哂力

Spurs boss Jose Mourinho walks in and says: “Man of the match, Harry Kane.”

Son continues: “Harry is the man of the match. He scored a goal and had four assists. We’ve been working together so long so we know each other. We work really hard.”

老細講得岩

好撚鐘意dunk，但黎我地到應該會比人瘋狂爆身後

陰啲陰啲反熱個個柒下柒下去撚左邊 又話孫狗回塘 人呢屌你老母

佢成日傳波wo
依家好耐無就咁硬ban個龍

#thfc duo Heung-min Son and Harry Kane have combined for more goals (22) in the
@PremierLeague
than any other pair since the South Korean arrived in 2015. [Goal]

2-1嗰陣, 都叫有嘅

晉左級先 都要頂硬上

8號重喺度嗎？

我諗巴利同古龍都係及時雨

覺得佢仲係以為自己踢緊翼衛
佢好似捉唔到攻同防個timing

希望快啲融入
左右閘都好重要

癡撚線白禮頓個林迪勁到

唉 感覺似幫人養便宜仔
其實有啲唔舒服

好過臭 不過體力應付唔到踢法

進攻明顯有料到 但防守真係要搞搞佢

球員如果唔願返去有無得拒絕？

Dier winks 黑山

佢而家月巴化點會唔傳波

係咪要繼續係利華古遜入貨
貝碧 兒子

買少幾枝酒咪得

可以掛, 但憑咩會拒絕皇

其實唔使諗咁多 佢踢得好我地收番45m可以再買或者到時 Sess/Cirkin已經育成
踢得唔好既佢地都唔會買啦

同埋兩年後如果仲係施丹都真係未必會買

dier 個球左腳 miss kick

9猴都拒絕鍠啦

仲要勁後生

可以reject

修仔下半場俾人重復咁屌都唔醒水

Son 一場追平卡法路雲上射手榜第一

1. 古龍自已可以reject 唔番去
2. 個clause 只係2年
3. 如果其他隊想出貴過45m 可以賣 只係皇馬可以match the bid
4. 真係要賣都賺到15m，仲要依家係分期買

古龍真係盡見levy性格
同埋幫皇馬練兵，到時又可以彈多啲人俾我哋都唔錯

臭擺明腦殘
當初係psg嚟 仲心諗執到好野
講硬件 似足曬Walker

好似唔夠硬咁
唔知係咪習慣左狼隊仲有人包佢 有時見佢都失位

踢得好回購都有錢收

doherty 再咁樣踢落去真係會英超出臭 歐霸出杜

Alasdair話球員冇得rej喎

咁都希望佢踢得好
BD真係樣樣野都平穩 唔足夠幫到隊波

不過西班牙仔 點都對西甲有情義結既

我記得條例中文叫
強制回購條款
但真係唔清楚詳細內容

老豆半場換人換上癮
有無講肥當係咩事? 明明打得幾好
不過lo出到嚟又真係睇到個分別

walker再快啲

45分鐘氣 黃牌

好似樓上咁講 佢似未適應新位置

速率卦，守轉攻果下

白禮頓 2號仔 林迪 好強

Lo > 肥當 > 拳王
希望Lo 操fit啲 打到全場

真2020年啦 竟然仲有人以為摩佬會教防守

Four assists.
Three goals.
Two disallowed.
One given.

𝒪𝓃𝑒 𝒪𝒻 𝒪𝓊𝓇 𝒪𝓌𝓃

#THFC ⚪️ #COYS

咁都得

daddy： [Former Southampton midfielder Pierre-Emile] Hojbjerg helped us to analyse and understand the way they play. We knew they risk a lot.

25

賣到50m 就正

What about walkers

佢都無份踢

Kwp sorry

Levy近年最成功嘅賭博，我諗就係亞運前同Son續約

利維近年來最抵讃係
Son爭國家隊冠軍前續佢約, 攻陷咗son嘅心

右路放題仲想點

兒子勁撚到.......

有球好似包埋offside

Son

呢隊熱對列斯會點

仲以為今日摩佬又出暗黑兵法逼主買埋中堅比佢

5比5以上

🚨 BREAKING 🚨

Dele Alli is up for sale and has been offered to many clubs on last few days. 🗣

The Club want him out after signing Gareth Bale. Real Madrid refused to get him on loan as part of the deal. ✍🏻

PSG are in talks with his agents and and other clubs also in the race. 🚨

Source: {Fabrizio Romano - Tier 1 🥇}

Thoughts, Spurs Fans? #COYS

賣阿里

快手唔該

------Kane(後備前)------
Son(berg)-------Bale(Lucas)
---LoCelso Ndom(Winks Ssk)---
------靴(Winks Ssk)------
Reg(sess/bd)--中堅×2--Dorherty(臭)
-------洛神(Hart/Gaza)------

咁樣幾好

賣左屌你換件德國大肉腸同埋diaz 就

呢一兩年好有不進則退既感覺

但外援仲有位咩

屌你去巴黎就啱曬

英超我諗點都唔會出臭㗎啦你應該調返轉講不過只限小組賽

lml 科 臭 三走二就好

狼隊簽到semedo

Son攻陷了我的心

Semedo冇乜用

仲有gazza

成隊葡萄牙

賣拳王
隊波唔係好多人架咋wo

Dele lml 科 臭 gazza 5走3
之後換到 賓菲加嘅Carlos 同 Dias
咁我迷摩半季了

就算贏，個後防都有眼見啦

推上前佢又唔得
打後d佢都唔得
趁有價拿拿臨搵人接貨好過

賓菲加嘅vertonghen 有無興趣？

That second half substitution was significant, was there any injury to Tanguy Ndombele?

No, he was not injured, but we all know that his condition is not yet top condition and that is why we are playing him basically coming from the bench.

Gio Lo Celso was very, very tired and he clearly wouldn't be able to play 90 minutes. We decided to play Tanguy but we had planned that Gio would come into the game in the second half.

如果2個操起哂就完美

佢會做說客的 我相信

The yellow card left Tanguy in a difficult position in the same way Romeu was in a difficult position and could possibly get a second yellow card during the second half. I didn't want that to happen to Tanguy in a game against Southampton, which is always fair and honest but an aggressive game in lots of ways. I was just afraid and Gio is in this moment still has a little bit more sharpness than Tanguy and second half was fantastic for us.

尤其係Dele嘅決定太慢，而家玩行軍要快，除非佢有大進化，否則已經無佢嘅位置了

#thfc striker Harry Kane is only the sixth player to assist four goals in a single @PremierLeague match, and the first ever English player to do so. [BBC]

就算洗白片都影摩佬屌鳩Dele決定要快 唔好妹

賣到25m都夠
加錢買個中堅

打飛機極致
明明我孫先係motm

不了 我都覺得今場kane好啲

Harry Kane now has as many Premier League goals as Robin van Persie (144)

KWP 都試過三助攻

我都覺

覺得要賣咪賣囉

光頭佬真係好少賣錯人
以前覺得佢賣走哥爾卡 契仔賓好戇鳩
最後都證明佢係冇錯

你估會似阿狗走漏支那比咩

咁光頭閪就真係只會賣錯價
但唔會賣錯人

不嬲覺佢有啲質素
但呢一兩年見佢企係個球場都好心散 完全唔投入

賣到50m 換個中堅 我接受到

喺出面磨鍊下都好嘅

好25

屌 如果係 我唔介意場場做

學皇馬set回購

佢似未夾好啫

當年記得細細個開始睇波
之後打winning發現有條友叫bale
好撚勁 之後用佢打winning 去到最後睇佢踢波

係賣撚左之後有錢可唔可以買隻勁中堅/中場 plz

轉頭真係買lin

30m當主傻架咩
3m或者可以諗下

1米96

C7 開心死 返到國家隊易夾好多

去巴黎換啦

alli + 20m <> verratti/marquinhos

想俾巴黎買晒成隊走？

前鋒

tier 10?

平均兩場入一球 做kane後備相當唔錯
仲要夠高可以同mola一齊頂頭鎚

做翻當年老蘭既角色

買埋diaz啦

30m仲鳩過40m買winks

睇精華好似矮小小 但靈活好多既高治

咦 個姐姐咪笑鳩臭倒瀉咖啡個個

大師兄好像真係好開心 係咁係twitter 上水

冇諗過佢會有興趣翻黎

喺果邊成個毒撚咁，翻英國同聲同氣都爭好遠啦

個邊踢到受哂氣咁
番到黎英雄咁

係咪負責擺野飲果個

BREAKING | Tottenham Hotspur are now expecting Dele Alli to remain at Spurs beyond the current transfer window. | [@PASport]

點揀

一定撐自己人先啦

由鳩兩條友pk咪算囉

兩個都係

我會投隊長囉

me都投ed

lo celso半場入替做過d咩可以有份

帶俾球迷歡樂

夠人一字排開未？

連波都唔記得佢有掂過

爭1個

無隊長頂住
早就456了

佢有兩下tackle囉

好似射咗一腳

有腳兒子回俾佢，禁區內都無力射

得啖笑

轟利係咪和對我哋最好

而家講太早，不過當然係

利狗換走左fabinho轉打343算啦
塞隻垃圾防中不如擺多隻前鋒俾salah打inside forward仲好

其實佢地係d 攻擊球員太廢
乜鳩salah 勁一兩季回左塘

2016–2018 AZ Alkmaar 60 (31)
贊巨接班人

who

1米97有期待呀
睇下老蘭

咁都叫回塘淨間又比怨婦cap圖屌鬼

假熱
son都回塘

真心膠

左右腳用齊，Son + Kane

人地真係高手過招

我地條中場線完全無得比

隊長唔派膠真係好勁

得雲拿可以帶到 差個duo同佢一齊打入去禁區

車無咩form咁 下半場利狗認真
應該會捱打

Pin咗你都唔睇，咁me pin嚟做乜

你地班仆街好似主席咁迫害我！

抵啦 躝未

用簡迪黎帶波分波係邊個天才諗
係咪沙利

好撚勁喎佢推進 但分波就麻麻

新隊友

著21號？

但係mane未必拎到個波 不過都係睇球證點睇

屌你老母ruby tackle

仲會share golf news

科>>>>>>>佢

有傾做波友

mane好大機會拎到波 而且天神個動作肉撚酸到仆街

No

戴芭娜著

睇過，好垃圾
高大版贊臣 除左得位乜都廢
bas dost仲好

今晚好開心

DOST打機頭槌勁屈

dost補位都幾好
域賀斯得個牙炸，德甲後防咁斯文佢都係二傳下得下位就算。希望黎到有進步啦

但睇wiki入球數字都唔錯
始終嚟係後備太勁唔會肯嚟啦

後備有個人入到黎衝下撞下已經差好遠

正好有個比較佢地同期，都係球隊正選

贊臣
14-15係荷乙入19球
15-16 係az入27球

域賀斯
15-16 荷乙入12球
16-17 係az入13球
17-18入18球

其實都係kane休息個陣有個人用下

Thiago去咗利真係好痴線

PSG have held initial conversations with Tottenham attacker Dele Alli's agents, but a deal financially looks quasi-impossible to achieve owing to Les Parisiens' current constraints, according to RMC.

我地傳統係有高佬就地波去

但dier都係會照斬比lm or傳比對方中堅

狀態全盛健健康康既盧施素同尼當比利可以一齊同場未

未出老蘭就9981斬比son/lm
出老蘭就轉玩禁區彈彈波

可以

30分鐘

Kepa真係

真係唔識欣賞後場組織進攻意義

咁撚廢仲咁有自信

車仔買咁多人但都唔攪攪個龍

kepa不忘搵位表現自己

平平地賣加沙比轟啦一於

係咁傳會買多個龍啦

mane回塘啦 入得兩球
我son都一場4粒

系

個Mendy傳咗好耐

fab都報左
應該係爭細節啫

皇馬本身想買Kepa
轉咗買龜頭絲

轟就走去買Kepa

皇真係好彩

Ankle break

羅拔臣fake撚到唔知邊個訓撚左係度

佢地兩個加埋先夠踢一場

兩條友加埋先有一個肺

基達真係好似You sucky sucky Me cocky cocky嗰個人

咩事

又話舒服佐12m入硬

dier 黑山 vs zouma 天神

屌佢老母me嗰fpl

真
寄人籬下
Welcome home

每一個都要用tiago咁定先得

勁成咁
俾人當過街老鼠

大師兄係咪得罪人
ig比d 假acc洗版

可能係呢排IG熱門討論好多關大師兄事 d假ac就去晒佢到搵食

皇馬個面算係好黎好去
但好多皇狗唔想放過佢咁

4入球，4助攻。

Thiago completed 75 passes after coming on at half-time, at least 17 more than any Chelsea player managed in the entire 90 minutes.

利狗中場勁到

cls
神軒高過thiago

PSG are interested in Tottenham midfielder Dele Alli, but Spurs believe the 24-year-old will stay and fight for his place

[@sistoney67 - Tier 1 🏅]

#COYS #THFC

究竟最後係開party定留隊呢

有50M即走
拎去買Dias

激嬲psg 一炮過比150m掃晒dele dier lml 臭 ccv 科

你部電腦個資源回收筒都唔會咁on9啦

會掃埋son Kane 走

簽卡雲尼點睇 未有班落

原來連迪漏夫係摩佬起賓菲加到買返黎

比唔起人工wo ching

都唔會坐後備席啦

而家都未有班落 壓到10萬佢話唔定都得 佢咁耐都未簽石油國 即係有心想留歐啦 咁好多隊都唔要佢 我地可以諗下

之前佢傳緊賓菲加的

Thiago啲傳波真係好正, 仲要都叫扭得兩下

我地中場就係做唔到thiago呢啲超準既轉邊 同時有啲對抗性同創造力

thiago而家根本就係世一中場

冇睇上半場 一換走佢就入4粒 以為又係踢得差
呢球好靚 真係顯出身價（當年大屎忽）

好期待靴爾保肥當盧施素
不過唔知是咪真係夾到

30M就買到, 仲要佢呢隻打法, 應該係大部分球隊都可以即插用

摩佬都話係體能問題同佢有黃牌係身啫

咁易做到 thiago就唔係依2年嘅最佳中場啦
佢1個頂3個啊

#thfc forward Gareth Bale: "I understand there will be pressure and expectation but when I am happy I play my best football and I feel coming back to Spurs then I am very happy. I already feel the love, just being at the ground with the staff and players." [BT Sport]

#thfc forward Gareth Bale: "I have spoken to the manager about a few positions that he would like me to play. José is a household name, he is a winner and I think he is the perfect fit for Tottenham. We all want to win trophies and he knows how to better than anyone." [BT Sport]

講咩都假, Bale你傷好返同操下先

#thfc Jose Mourinho has confirmed that Dele "will play on Tuesday," "He's fresh. He has to be motivated by being out of the squad for a couple of matches.

"Tuesday is a knockout game and it's a big opportunity for him to show how good he is because we know he is very good."

摩佬都講明Alli有Potential，但唔Consist，睇黎下場Alli真係要證明下自己

希望佢下場打得好d

我諗大家都知Alli表現好個陣有幾勁，但間唔中先得一場，真係唔夠好

好明顯睇得出條友心態同頭兩三季唔同左
多左副業 有啲名氣 唔洗擺咁多心機踢波都得

唯有希望摩佬教到好佢

想問點解官方ig啲回覆全部都係講唔好簽連美斯嘅？我地有同連神扯上關係咩

咩副業？

飲食？時裝？

成個Toy Story反派角色一樣

呢排我地吹緊風買連美欺

197吹架咋嘛？
尋晚都有份打正選渦

Jesse Lingard to Tottenham is a possibility if Dele Ali leaves the club

[@FabrizioRomano - Tier 1 🏅]

大家點睇

邊個反派會得83

Toy Story Sid

就係話佢踢埋最後呢場

所以我唔係信dias有咁勁 媒體吹左咁耐都冇人買 同高列巴尼一樣

如果dele走嘅條件係買連美斯 大家點睇

想死

連狗有乜勁

拳王留低吧

買連美斯不如重用Lamela

冇可能 所以買多個中場黎 佢地2 個做替工

呢排熱班球員ig 都update 咗

有人做統籌？

悟天格斯咩

Son 入四球，完場有無更衣室同隊長隻揪？

達哥斯基咁撚貴轟落去Dias好過

達哥好勁架咩？

達哥係英燃HG位

50m達哥真係癲撚左 咁我不如買dias

完場攬頭攬頸
唔會啦

50m買dias隨時有錢找

睇文迪斯抽幾多水啦

簽佢反而冇乜問題
反正都係得摩連奴識用佢

用連美斯，不如用LML

睇嚟係上季鬆 今季緊

邊可能

其實既然廢摩鞭策唔到Dele Alli進步，有好價咪放囉，反正而家Dele Alli落場做到d咩，大家有眼睇啦

當然我係想利維同廢摩躝先既

原來蘇達度重踢緊西甲
重要有入波 隊波排榜首

冇睇就咁勁嘅
肥丼是否百𨳒成才

SPURS ITK HUB 個d 料，如果sc 冇同一樣既料既話，大部分都好流，而且依家itk hub 比jj 叫佢唔準share 佢d 料

呢單幾好笑

twitter d 友轉述人地d 新聞成日都改標題
尋日Kristof Terreur 先屌完 spurs express

好左，第1球佢好大功勞。值得再比機會

上年格蘭納達升班兼做黑馬 好似排到第8

如果賣走50m Dele ，之後30m買個仲廢嘅
做咩唔直接買第種球員翻黎

咁點解唔留拳皇 不過佢要肯做後備

排到第7，同我哋一樣打歐霸外圍賽

所以我都唔明
賣Dele冇問題 但都唔係買廢連啦

決戰蘇達度了

摩狗愛將 KOL 補返拳王個英人位
不過佢份人工好撚高

如果Dele賣到50m
咁不如平價啲賣科個啲啦 仲有後備前鋒同中堅位未買嫁

S K B
Lo 董必禮
何以寶
裂股龍 杜比 魯賓 桃哈多
隊長

每當son踢得好 公海就有son vs 朴智星大戰

睇到厭

賣走個可能重有得進步嘅
換個見撚晒頂38場1G0A嘅廢鳩
呢d deal係摩狗先會做

希望主 ban鳩佢

Dele 同 連尻凸 有咩分別？

就係Dele閪極都goal同assist 得多過廢連

如果連美斯唔駛錢又肯出文員糧咁咪要

Dele好明顯侵略性好過lin

不過30m？含撚啦曼聯

你肯49000都唔肯，實當你水魚咁劏

之前仲傳過1換1

所以曼聯含撚啦，攬撚住勝利十一人打飛機啦

冇分別
兩個衣著品味一樣咁差

hojbjerg 單防中,想2隻中堅死???

個頭一樣柒

@七公

三防中啊！

你唔了解daddy

尋日 大師兄 x 高治專訪

又想反普？
贏一場又變返daddy?

我今日又成為討論主角

話時話，隊長自從上季復賽開始就勁到癡線，救咗好多必入球

隊長反普

依家咪抽走Ozil個位
變左做Low同肥當依啲 係防務上要再做重啲

不過係Lucas個位仲係唔知點

Tottenham will look to sign a new centre-back once they have signed a new striker and after they have brought some money into the club by selling Danny Rose and moving on Juan Foyth and Cameron Carter-Vickers

[@AlasdairGold, Tier 1.5 🥇]

#THFC #COYS

踢法都爭好遠嘅
當時洛神除左失誤最多，仲要係出迎最多
基本上當佢紐亞咁玩

依家都唔洗咁

關唔關個新龍門教練事呢

關隊波太垃圾事
之前後防太舒服所以撲波技術退步左
依家場場比人射到嘔血就變番一開始既隊長

光頭佬：皇馬用左一億歐元租借Bale 七年

摩狗

賣晒呢3件就ok

on9 逼人反摩

除非爵士唔駛錢啦

如果唔係只係阻撚住SSG同Clarke

#TottenhamHotspur have NO interest in signing Jesse Lingard.

[@AlasdairGold]

希望真

嘩屌, 即刻呌咗啖大氣

真係嚇撚到變傻鳩

你估件廢物人工平咩屌

就睇吓摩佬呢次教仔(alli)成唔成功喇

The Tottenham head coach wants players out the door and that new striker and a centre-back to come through it.

Jesse Lingard was linked with a shock reunion with Mourinho over the weekend, but football.london understands Tottenham have no interest in the Manchester United man.

Mourinho confirmed on Sunday that he still wants a new front man before the transfer window closes.

迷主了

簽人未

用黎比推動力alli

lm個位咪就係等大師兄出返嚟但我覺得現階段用荷b好過佢 佢好多場都踢得差應該要bench多啲

Weghorst究竟堅定流

大師兄係咪仲可以舊時咁 都值得商榷
我覺得佢當依家牙朗咁踢 可能仲好

不過都係要睇實際先知

我諗有機會，暫時超過6成到

唔識呢個，新高治？

唔洗新咩野，淨係一季入十六球已經夠曬勁

大家覺得ruben dias有冇可能

正呀好purrreeee

新雲遜贊巨

有高佬，對方守死都有plan b。宜家熱刺都破唔到密集，7下7下，係上場修仔將防線推前自爆

平均每落場171分鐘入一球，咁過嚟踢阿傾後備可能一季入到兩粒

贊巨都仲爭到兩球12m射

而家大撚把人爭

未必得
一嚟價錢
二嚟唔算急切 已經有Toby 炮台山 派路 鄧敬基

派路

唔好啦

派路順位仲前過山

除咗係摩佬契仔唔知憑咩

仲唔夠？

用人唯親

我諗其實都急切
琴日果場
係真係孤寒唔比錢

睇定位啦
想爭冠咪要買囉

#thfc remain Habib Diallo's priority during the current window with the Metz striker keen to complete a move. [L'Equipe]

慈善Kane

聽日有得放假

Leyton Orient
@leytonorientfc
5 分鐘
Club statement: Covid-19

We have received formal confirmation that a number of our first-team squad have tested positive for COVID-19.

係
kane = 賓周馬
son = 朗

整幾件武肺落場做生化武器

大師兄：中左武肺打golf 應該冇影響

唔夠1000%

棄權啦

歐霸外圍賽嘅話會當係

咪傻啦 未官宣都唔可信

早幾日岩岩傳就有了

條友話上個禮拜無

我信你講嘅相反

死25狗冇改錯名

#thfc EFL are speaking to Public Health England and expected to make an announcement this afternoon. Understand game could be postponed or, given the schedule, cancelled with Spurs awarded the win.

聽晚可以早d 訓

不戰而勝最好

我熱

Dan Kilpatrick
@Dan_KP
Orient’s latest round of testing was paid for by Spurs, who offered to help out their neighbours before the game. Now both clubs waiting to learn more.

原來對面本來有球迷可以偷睇現場波，旺角場咩屌

原來對家唔駛場場驗，我熱擔心所以出錢比對面驗，結果對面中撚曬

Jonathan Veal
@jonathandveal83
Shrewd investment by Spurs, who paid for Orient's testing. Took place after their game on Saturday. Regular testing not a requirement in League Two. #THFC #COYS

嘩近到咁既

倫敦zone 3，同我熱一樣

轉會窗幾時完？

10月5

光頭佬出少少錢令到場波唔洗踢

鄧敬基

暗黑兵法

係咪時候幫寶 杜 古龍同大聖改返個雅譯名

聽日可以抖下

可以打golf

何二寶 黎希朗 比奧

仆街

十足港超業餘年青球員咁

何意寶
杜康堤
李傑龍
孫悟空

孫興敏 夏利京 孫悟空
董必禮 何爾寶 盧兆素
李傑龍 戴允山 艾德和 杜康堤
羅禮仕

孫興敏: 屌

夏孫孫組合

on99
求其開個新save都咁 點打

賣咗科先

新傾啤

就算要rescheduled, 我地都唔會有檔期比到
插針都插唔入

你都幾撚rich

派我

你派我先

而家又話大師兄11月先踢得
屌咩

不嬲都話十月中 摩今日話有可能再早d

吉祥物

或者做impress me 效果

主：3.5m + Skywalker ticket (single adult)

諗起傳美斯嗰陣

貴過20m都縮啦

肯比咁多一早買咗watkins, wilson啦

又要傳另1個

Shrewd investment by Spurs, who paid for Orient's testing. Took place after their game on Saturday. Regular testing not a requirement in League Two. #THFC #COYS

貼下先，嗰test係熱刺出錢

渡海堤

不如做埋衛星球會啦

英足總真係cls 唔出錢
唔係有聯賽杯英超隊出錢 成個league 2 肯定大爆發

apapabia papaba apababa bababa

古天樂

吉他

蘇狗去下體

🗞 Football Insider: Tottenham told clash v Leyton Orient tomorrow is OFF and Spurs given the win.

Daniel Levy is adamant that Dele Alli will not be allowed to leave #thfc easily or cheaply this summer. A season-long loan move could be considered. | @TelegraphSport

得既咩？

Telegraph: Tottenham chairman Daniel Levy ready to play 'hardball' with clubs interested in Dele Alli.

hardball

咁唔通改期咩 都好嘅 打少場

可能kane又係佢地贊助
個Testing又係我地出錢
所以佢地肯咁啩
唔通格硬踢咩，又冇入場費收

下星期就next round 無期改踢?

[突發] 中堅已簽

打少場已經好好

依家第三第四隊短係咪派路同孫仔

你最短

你對腳勁長
霹靂較剪腳

一入條片聽到Ozil, 就覺得我地差左個有機動力同可以比到最後一傳嘅進攻中場
Lo Celso同Ndombele都唔係呢個類型, 唔知摩佬會依佢手上嘅人腳做啲咩調整

曼城件衫好似我哋個啲

狼隊收咗錢？咁都唔入

狼隊個新仔上季咁既數據都35m

萊頓東方原來成雙位數字球員奶野
我地唔比錢佢地驗就可以完季

啲歐霸隊呢，馬其頓個隊有無驗

武肺波衫

萊頓東方好似係支那譯名 馬會譯奧連特

蘇狗不如黎我熱啦

當free win啊

原來如果free win

下輪已經係16強

前列球隊贏五場就有隻杯，幾抵玩

你贏到其他強隊咩？

我熱都唔係前列

我講緊其他隊

主派人去放毒

The Guardian understands that Mansfield plan to lodge a formal complaint with the EFL, arguing that Orient players should have been tested before Saturday’s match given their manager, Ross Embleton, revealed there were a “number of people suffering with illnesses” in his pre-match press conference.

At the time Embleton stressed it was “not a Covid issue for any of us to worry about” and after the game he revealed that as many as “nine players” were struggling to play because of a “bug”. Orient’s doctor and head physio conducted regular medical checks and are understood to have felt comfortable the symptoms reported by players were unrelated to Covid-19 until last Friday, when it became apparent a couple of players were suffering from symptoms linked to the virus. As a precaution those players were not involved against Mansfield; they are thought to be among the positive tests.

CLS一早有癥狀但乜都唔做

窮 隊波早幾年先財困

一黎窮 依家冇得收門票錢 足總又唔科水檢測

我哋有經驗 (中毒)

嗰啲我諗反而歐洲足協執得好嚴

前鋒 同 中堅 都仲未Deal

咁今晚仲駛唔駛睇波

摩佬即刻係搵Alex Morgan 吹水

今晚場波即係點？

條片顯示出Ozil驚人嘅掌握進攻節奏能力

有時進攻就係咁簡單
傾

Cow 女

點解人地d女足咁靚

屌，個撚個都tb嚟嘅

morgan係女足界算係又靚又好波嘅代表

Gareth Bale's agent on extending his loan deal at #thfc: "I am sure that if things really worked out well, we'd have no problem with Bale continuing at Spurs for next season. This is the club he wants to play at. I don't see any problems if he wants another year." | @BBCr4today

#thfc winger Gareth Bale's agent on returning to Real Madrid: "Hopefully the subject won't come up. He will be so successful at Tottenham he'll want to stay and it will be a simple deal to do the rest." | @BBCr4today

女足有啲係幾靚
Btw, Morgan身形都幾正

第一場都未出到就講第二

邊個負皮我

我囉

18......

派青年軍過黎熱刺球場踢囉

繼續買人未？

季尾踢返場友賽囉

完左喇

youtube條20分鐘j片j到射咗10次都未完

可能落場你就射唔出

我就喜歡你這句說話

屌你跟蹤我？秒覆既

沒有，咁啱睇到

對面想延期

唔延啦，一係熱自動贏，一係殘陣

高治段訪問 佢都話自已仲跑到 但唔會再有90碼千里走單騎
睇番段野 佢keep 一兩下fake 過人既變速 再加埋遠射/free kick 仲係到都幾夠玩
始於son kane 都係係box 入面命中率高好多

對面想出青年軍 其實只係想賺tv money
但我地唔想博

我地比錢佢地算啦

Leyton Orient owner is on Talk Sport now. Said tonights game at this stage is postponed & can be rescheduled with both teams schedules.

The game is worth £115k profit to Orient.

Postponed

但toby仲出賽日既ig?

叫牙傾比夠200k佢哋啦

啱啱碌facebook見到，又嚟撚狗？

換肥當過去

又想完轉會窗前撚人

主唔會輸比同一個人twice

緊係留肥當

換Dele同lamela過去

送埋臭，玫瑰同科

上年舊圖麻

後備前鋒係咪死撚左

光頭：Son Bale Lucas 有成3 個仲想點

daddy：
光頭：

今晚延期 not 取消？

洛賓打法已經好夠

總之唔使踢住已經好好

可以加埋科

#thfc Interesting quotes from Orient chairman Nigel Travis. Says he expects tonight's game to be postponed and rescheduled. My understanding is that it'll be cancelled with Spurs awarded a bye...

班主估會postpone

叫傾係球衣sponsor果到加多100k算啦

最多應該下個星期二 本來打車個round 延後一次
但一個星期內 可唔可以安全踢到都成問題

英國ICAC

唔係講風涼說話, 29/9已經下一圈, 呀班主請問點延期呢?
唔係驗咗都唔知大爆發
仲有佢地上星期都有同其他英乙隊踢過, 而佢地又各自有踢本土賽同盃賽, 真心想知點收科

有無人掛住我

no

Everton have completed the signing ofmidfielder Davies from Tottenham for an initial £3.5m fee.

陰公，人走茶涼

midfielder?

老野：以前香港冇人捧熱刺個時，hkcm forum (唔知有冇記錯名) 有條友成日9up，叫#29西蒙戴維斯

當年差少少中場可以擺全戴維斯陣

Sean davis/ 荷蘭 davids / Simon Davies

愛記太多Davies 俾個Tom Davies 我地啦

好撚不安

Son好撚似我一個friend

我當年有去hkcm 做cd rom， 我都記得有呢條友

kane靚仔左

🗞[@JonathanDVeal83] | Tottenham Hotspur’s game against Leyton Orient in the Carabao Cup is highly unlikely to go ahead less than 6 hours to go now.

🤝Spurs will be awarded the tie as per Carabao Cup rules.

⚠️Awaiting on Public Health England for official guidance.

仲未有官方解答

三個都識
覺得自己好老....

上年除撚左褲 但最後好似肖像權問題？

Kane 30前光頭未

溝埋之後傾好似麥佳亞

BREAKING: Tottenham's Carabao Cup round three game at Leyton Orient has been called off due to positive coronavirus tests at the League Two club.

Skysport

Bale話自己2012年preseason 已經著過9號

跟住上網搵真係有，仲印埋名

哩場，贏紐約紅牛2:1

我代表佢地唔歡迎你

迷科
掛住佢嘅熱誠飛鏟

ching成日mon po?

Mon 左兩年啦 毒撚終於有勇氣留名

佢係咪話10號係多哥度

一早加入喇
我差唔多熱po入面最友善

原來重有19歲既傾

當年係比咗華治先
Pre season一路著10
開季好似踢咗一場就賣咗佢

可惜就快要去列斯聯

冇人要佢啦
Leeds又冇聲氣 維拉利爾又冇

咪撚25喇

今晚場波到底點撚樣

對面想postpone唔想直接出局

仲傾緊無得公佈住

Sky係咪講左postpone?

話今晚取消啫
但未講正式係點決定

今晚Call off

EFL confirm the game will not go ahead as planned but say “discussions are ongoing” about whether it will be played at a later date.

認輸啦,錢傾俾咪得

你畜龍嚟

真100%的波

全熱po最出名就係科神

唔敢當 唔敢當

借左大師兄加左閘冇留意轉會
依家傳買邊隻??

Barcelona agree personal terms for Norwich defender Max Aarons :

之前我地傳左城城好耐，買完Doherty之後，冇諗到城城升Lv去巴塞

Tottenham have opened talks for Milan Skriniar as possible target. He's one of Mourinho's fav options as new centre-back [no more chances for a swap deal involving Ndombele]. Price tag is the main issue: Inter have asked €60m to sell Skriniar. ⚪️ @DiMarzio @SkySport #THFC #Inter

即係Levy會出錢嗎？

Dele+錢換ok?

好似不停有風話我地會買人，但關於賣人嘅消息就完全冇哂
隊波真係夠外援位？

西咸臨比賽之前有耶子+2個球員中左武肺都照踢

Skriniar係咪都有機
除左半條褲了

好似你個名 錯

下除左一半 咁著返先

Fab都有講，不過主唔想俾60m，可能仲傾緊

標價6000M不如追Dias好過

牛奶仔依家係咪都有機？

之前傳rose去意甲差唔多成事，但最近無哂消息

今季買人係幾好J
但玫瑰同臭呢d擺明比人取代咗嘅重未放得出

係60m not 6000m

Sor 6000萬歐

摩話嚇敵係補右閘 唔係取代臭

#TottenhamHotspur are working in progress for the new striker.

Dele + Rose + Foyth + 28 deal?

之前唔係話屌你好值錢架咩

連美斯

不如巴神啦

如果幾千萬買個贊臣料嘅
不如簽返老蘭算喇 都係後備姐
攞啲錢簽中堅好過喇

巴神而家冇班落

真呀 唔撚想再對撚住dier

dier係必然正選

有新人唔會掛

都係睇質素啫

咁要文素基治或者文迪蘇傑好過啦

呢個絕對係啦

再買前面就好多人,七公老婆應該走得

hey boss, any news from milan?

每個月都睇一次

哥狗跪地

呢場都阿積士個場，應該係呢世睇過最好睇個兩場

睇到喊

Ajax果場訓過龍5點幾訓醒睇己經完撚左 見到lucas絕殺我訓唔番

95:0222222222222222

我叫撚到隔離屋開燈

假熱

屌個陣lucas啲攻擊力同防守力都好強，點解家陣得返守

同埋艾力神真係踢得好西

佢本來體力都唔係好 多左防務仲點攻擊
加上英超你想推過人？兩下整跌你

佢對曼城個場第二球咪就係佢tackle到

Inter-Tottenham, contacts for Skriniar.

After closing for Vidal, Inter is not working on some transfer out. In this sense, Tottenham started the first contacts for Skriniar. The request from the Nerazzurri is 60 million euros, the English club is working to lower the demands. In the event of the defender's departure (which PSG also likes), Inter has already identified the possible replacement in Fiorentina's defender Nikola Milenkovic.

大力打鏝個場最後個醫院波

電影都做唔到嘅效果

好彩lucas第一球快入，唔係應該訓撚咗

屌老蘭真係好撚勁
加人工留咗，今季打到歐聯啦

大家點睇卡雲尼 卡卡

Milan Skriniar?

狼得簽埋semedo

講開又講，Cavani點解都冇班落

全球只有3支球隊身價突破9億鎊，曼城以9.33億鎊屈居次席，巴塞隆拿以9.1億鎊排名第3。車路士以8.26億鎊排名第4，曼聯以7.195億鎊排名第7，熱刺是前10位中第5支英超球隊。

Levy曾經試過簽下Rivaldo和Shevchenko，但熱刺此前從未成功拿下這樣級別的球星。他曾數次嘗試買下正處在巔峰期的大牌球星，但最終總是以失敗告終。

應該係簽字費同人工要求高？
之前仲傳去賓菲加，但依家賓菲加又冇歐聯踢

人工高，咁我地唔洗諗，加埋佢都好似多傷

Van der Vaart唔係大牌咩

佢簽左Bale，可以打半次J

一線頭同一線中喎

簽唔到一線
就自己整個一線出嚟賣咗佢再買返
利維又然

60m 簽skr
唔係好信光頭星會洗咁多錢

牛治對我地黎講就係大牌姐

都算大啦 踢過皇馬 仲要當打

戴。。。。大牌球星？？

唔黎都好合理 個陣低人工 球場細 排中遊
一線點會睇上眼

咁牛治拍埋洛賓或者史尼達又明顯低半班嘅

依家都係低人工排中遊

但係可以行Skywalk

有道理

美斯都唔夠膽黎英超挑戰自己（行skywalk)

啱啱發現，原來Lo Celso個33M係今個轉會窗俾

佢肯定塔豬頭骨去deal

分5年
每年8m
拎英超加10m
拎歐聯加10m

skr定dias長傳好啲？

dier

This ching sick ball

20m 搭rose aurier ccv 同dier

thank you but foyth is better

Foyth is funny hahahahaha

戴亞

daddy 有愛

我用個名答你

幫nil or nth 準備s2嘅素材啫

#thfc Winks: "Everyone in the team would back me in saying Dele will get back to his best form."

話賣Dele應該係激將法黎

摩：叫我人事管理大師

幾大都留

唔使賣走幾開心

有啲似臭

32m 有無咁大隻夾乸隨街跳

最緊要加人 如果唔係點清d 豬頭骨

又打孖上？

肥花如果國米要嘅免費送啦

光頭西真係終極迷摩
癡撚線

CCV Foyth Gaza 佢肯要都送呀

飛一轉deal兩個 機票錢都慳翻

簽咁撚多人唔洗清咩

科臭都可以farewell定

可能順便帶埋rose 臭過去放低先

帶到一個返嚟就可以了

DLLM 肥普果陣可以0 M 簽N’oBody
光頭佬

賣Rose CCV 豬仔

支持摩佬繼續氹Levy科水

小豬 again

劏佢老母閪

留低既都係一份心意

光頭到時可能會好自豪咁講，我地係自培育巨星，唔係買

咁抵玩32M有史堅尼亞

係咪我地上兩單Deal打丁打到對眼矇左？

Tottenham & Inter Milan are discussing the signing of Milan Škriniar.

Tanguy Ndombele is NOT part of the deal.

Spurs can't afford Milan's €60m asking price and are trying to negotiate a loan with obligation to buy.

Rúben Dias is an alternative.

[@FabrizioRomano] #THFC #COYS

到底摩佬係點樣氹掂光頭

同埋邊有咁多外援位

加沙，科，臭

夠啦

有人要咩

中堅真係要買
頂唔順戴亞好耐

肥當唔使走

肥花 本土位

成隊借返嚟

學埋意甲衰嘢

no.都冇,本土有咩用

Apapapiya Papapohapapapapapa

Škriniar最好當然，Dias都吾差🤤

睇完幾集all or nothing
突然發現daddy白頭佬個feel有d似苗僑偉
越老越有型

推

[COYS - 遠征back soon隊] 熱刺球迷吹水區235